[預言］CCTVB 聽日新聞係 示威者向警局發射煙花

岩岩夜觀星像 預言聽日CCTVB新閒係 示威者向警局發射煙花